烈女不怕死，但憑傲氣。。。

沒有必要呵你似哥基